我識寫外匯MT4 的自動交易程序, 請問我既IT大約係咩水平

唔係派膠, 認真想知....
因為我唔熟IT, 一開頭直接就係學MQL4( 類似C語言既野)

大約係博士級水平
人工最少都 4000 USD